蔣麗云 退初選，自己選

幾合理，唔係九龍西點爭？
鄭泳舜、陳凱欣、鼠王芬，

九西4席一定無可能，再見啦Ann姐

考慮下蒸票？

Ann 姐無左民建聯，唔知會唔會選得到。。。

九龍西牙晴票王

撐ann姐, 蒸口罩一事贏得大家掌聲

Push

到選前，大家一定要支持ann姐

陣間泛民+本土+熱狗+素人出夠10隊出黎爭

話哂票后喎，又係科學家

九西 票王

陳凱欣有得留底？

民建聯一定選唔到，跳船投靠胡志偉啦，不過唔知收唔收

立法會少咗Ann姐少咗好多歡樂

9月擺街站蒸

退初選=退黨？

多得ann 發明蒸口罩幫大家永續口罩

九西票王當之無愧

個人

到時可以拎D廢票去蒸盲變咗佢既票

真心膠都要跳船

講真 泛民唔初選就點投都輸

唔明個動機，有無人解釋下

Ann姐唔會令大家失望。

做藍屍熱狗

佢想選
民建聯唔比
佢自己出

陳凱欣未必會選

蔣麗芸
職業：科學家

呢條on9真係認為佢無配票可以靠自己選到?

人地博士黎

你要記住 九西不能沒有Ann

九西邊個係牙晴？

不過佢咁做都好, 話唔埋可以界到建制票(雖則我認為界到都效果唔大)

真心反正都係垃圾
我一定支持Ann姐，起碼睇得我開心啲
波又大 又搞笑
梁君彥、黃國健呢啲太樣衰

上年鍾樹根都諗過咁樣玩
但係最後放棄

蒸罩師

想洗底唔要民建聯個朵？收皮啦

最後中聯辦一定唔比佢選
比你𠝹票?
到時可以係電視睇佢喊

至於會否以個人身份出戰立法會，蔣麗芸僅稱：「never say never」。

如果以個人身份 係咪即係唔要民賤聯個排頭?

鼠王芬算講下道理唔怕柒嫁啦
其他果2個西到仆街

呢啲先叫𠝹票

佢明知柒都會接受訪問

其他果2個

支持參選！

好事黎界下票

如果元秋同鼠王芬二揀一嘅話
我寧願揀元秋
起碼娛樂性高啲

九西得六席，保皇民主最多55開
但而加保皇因為贏晒兩次補選，所以有四席
所以唔會夠分，點都要一個退出，咁鄭泳舜同Ann姐都係民建聯，咁好大機會民建聯要讓一席出黎，咁民建聯應該會比後生嘅鄭泳舜上

支持民建聯多d 人出黎選

咁係最好 佢地2批藍屍既票互搶

冇中聯辦佢冇票
望下自由黨就知

蔣議員 我全家支持你

九西老友記 到時地區直選一票投民建聯一票投Ann姐

波又大

支持Ann姐自盡。

被內部篩走就真

講真

元秋人品已經係建制派最好

低級歡樂唔要都罷

內訌了

唔想含淚 有冇連登仔選

好波，支持Ann姐同民建聯一決雌雄

陳梓維你投唔投

唔是九東？

唔好意思順便問下，震雄機器廠有無出口罩機？

你個名

唔講唔知佢仲存在？

劉惠晴

支持參選，反民主派攬炒。

根本係dummy黎

攞定啲料追擊佢

咪係，咁撚低智

好似當年張國均逼走tree gun都有類似風波
最後中共吹雞 一定跪低

中聯辦清洗瘀血

蔣麗芸議員

上屆 多數派拎4席 少數派拎2席

但衰係dq左2個，搞到民建聯一席一席咁拎返去

不過好支持ann姐繼續選，幫手𠝹票

慘，票后都要退

嫌佢蠢得濟陀衰家，唔侵佢玩

娶佢啦B仔

票后wor，太把藍絲撐佢啦
你睇下其他少數派都唔知隱形咗去邊

一定撐佢跳出黎選！Ann姐加油

藍絲無政治信念架，只要叫地樁吹大雞叫投邊個就會投邊個

簡直震驚全球！
會唔會光芒太露，咁高智慧、小圈子唔”侵”佢玩?

靠自己選有無五千票

少數黨咁唔團結㗎

好快俾人勸退

其實之前開行會佢同李慧琼會狗咬狗骨

留名等變第二個 treegun

Good News
鎅票後建制可能一席都無

後生的Ann姐幾砌得吓

以後仲點蒸罩?

好想戴ann姐用完再蒸過既口罩

冇民建聯佢咩都唔係

Ann 姐蒸口罩inspire 到好多選民

Condomized

屌, 到時候仆曬街 btw 碧雲e幾時收檔

唔夠位
保皇黨狗咬狗
Ann姐真心, 所以獨立出黎選

冇琼子滅左黨啦，而家得佢有d智慧，其他豬黎

ann姐退黨保平安?

呢句說話唔十足都八成

其實佢個朵已經夠臭 退埋民建聯真係唔撚洗選

無腦姐姐

咪同之前tree gun一樣，死唔斷氣就自己出嚟

老共唔比啦，豬隊友
而且俾田少薯片果咋高級維穩派上位

支持ann姐

應該有好多DAB黑材料爆

我信佢真心

諗住同方國珊爭做界票王

咁洗唔洗妄黨?

劣質到連港共都唔撑佢，返去電影行業啦！

周永勤2.0

ann姐講真仲似主席過李胃鯨

李胃鯨行出黎個格冇領䄂風範路人feel
唔怪得民仔會衰敗

保唔到三席，所以 鼠王/bitch欣 其中一個都要退出

Ann姐性格應該唔會退,然後爆大獲

btw我想睇下何妖點比人割

步Treegun後塵，兩大孖寶

以佢硬頸嘅性格 可能保皇狗要特登就佢出少一隊

原話佢冇話自己選，好明顯係告老歸田。

佢喺FB比歡樂就夠, 唔需要繼續留喺立法會

有可能

其實九西係唔多夠票攞三席
所以幾多人選都係兩席

冇得投咪投囉 都要含㗎啦

琼子至少有腦 會小心謹慎行事 元秋成架火車咁亂咁衝

有梁美芬好難容得落佢
撞票源

姐係棄子

Ann 姐獨立

全面普選法會啊

支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆

點解唔代表國民黨去選？

中聯辦要操盤
緊係搵啲有本錢既出去

An姐蒸罩救港贏哂啦 仲洗乜靠民建聯
老鼠成果時串我呀 ann姐單人同你打對家 滅你黨呀

邊方面令你覺得佢有腦

冇問題，反正係配票，就算放屎D藍C都照投。

鄭泳舜 陳凱欣呢兩件垃圾區選都輸都仲有得留低

有黃毓民撞票呀

毓民話咗唔選啦

Ana姐政治生涯
今次甘睇吾到，玩命

蒸 蒸 蒸

問題係唔夠票呀
平均分可能輸晒

九西民仔同西環各一席既票

你聽佢up
到時到候又出黎

多謝蔣麗云手足

民建聯？不了
支持Ann姐

馬魚生呢

你睇平時立法會開會嗰啲片 會發現佢思路真係算清晰 正常人會明到 相反其他保皇狗

可能博三隊
但好難
DAB死都要一席嫁啦

到時佢出嚟我都會投畀佢嘅

要睇埋票源，鼠王係經民聯同大學教授，票源主要係中產同專業人士，同民建聯定位唔同，所以應該唔會要鼠王退，陳凱欣就唔清楚

所以冇可能
西環不嬲求穩，佢做乜要搏

唔係話佢係精英，係正常人同豬嘅分別
民建聯有幾多個正常人丫
正常人俾人流放晒，得返d易控制嘅豬

估下要鼠王定健康大使仲好

西環 鼠王，民建聯 鄭泳舜

科學家同bitch

最合理既選擇

一個頂心杉，一個棄子

一定暗啞底有著蚊先

陳只係臨時派出黎既dummy
除非鼠王讓路
唔係冇可能入閘

其實佢係咪已經算紅底偏中立

由票王變身做𠝹票王…唔該𠝹返禮義廉…

中聯辦實勸退

成個家族俾人鍊住點黃呀⋯⋯
口罩就黃

錯
陳呢D係新生代專業精英化傀儡
用黎洗走用到殘既舊condom

精英就唔會係建制啦
認同呀 佢係正常人 其他DAB係豬

李胃鯨呢？

個腦裝屎 咁撚出名 唔會有人唔仲唔撚知呱

咁咪梁讓路囉⋯
有冇可能先

吾你老母

一定喺超區出戰 支共一定要佢入到 超區係最穩

Big暈

ann姐以前贏到唔係因為佢係ann姐，係因為佢係民建聯，唔用民建聯個名出黎選我驚連保證金都拎唔番，所以佢都係鍾樹根翻版幫鄭泳舜枱橋

應該會好似當年鍾樹根咁最尾棄選

泛民2016年所有光譜加埋有16萬票, 要出4隊分得好均, 各4萬票先拎到4席

好呀 慢慢鬥

如果真係咁 就連登自己內部協調要揀邊幾隊啦

支持Ann 姐

陳穎欣 陳凱欣都唔識分

依家邊有非西環control既建制派
係差在control得明顯定唔明顯

補選八星拱照咁夾佢出黎擺明唔只一屆
鼠王呢D已經老

咁有信心？

問題係奶共11萬
佢分三隊可能會三個輸晒

西環點解要搏？

仲要你呢條數係上屆
今屆後送中再加武肺
三炒機會高

問題人地有個黨
你陳一個take over左佢
點搞

講真 蔣麗芸我哋睇佢就7
但係藍絲界佢係有少少聲望
好過鄭泳舜 陳凱欣 呢D選完失曬蹤嘅dummy
支持佢出黎選

2016有人問點解西環唔分三隊
最後入圍既遊胃貞得2萬票
但鬼知咩
西環就係咁保守，佢呢區輸少當贏

下屆更甚
大家都知咩事

佢係咪以為 d 人真心選佢

屌你唔j七十年前既英女王？

跳草裙舞啫⋯⋯

【專訪】民建聯超區九西爭出兩隊 李慧琼：建制不過半政府將癱瘓

支持Ann姐

一日係共狗, 一世都係共狗

夠撚疆就擺街站大聲嗌天滅中共 全黨死清光

仲要經過區選+武漢肺炎後 建制票一定會跌票
中聯辦只會預坐二望三 分分鐘仲要保二就算
一定唔會比第四隊出
連近小小中立既建制都一定會勸退
所以Ann姐出選既機率肯定係零

你地真係覺得唔同光譜嘅人會協調到？唔如支持者聽連登點立會含淚投？

連登仔

不嬲都係咁
不過泛民大台連登應該要委任

晒氣啦 全部唔同理念

總之理撚得人地, 九西泛民本土一定要拎4席

我首投族 覺得咩都要試吓咁姐

改行做搞笑藝人算啦

其實建制裡面ann姐算幾好- 佢真心膠，用個心出黎做on9野，唔係十一哥個種無恥為利益而去做黑面

如果十一哥既打手或者有識佢既人睇到，麻煩幫我同十一哥講聲：抵你個仔愛老婆多過你同你老婆，lam埋lam埋咪又係益新抱

係林鄭加持下，保皇好危下，Ana 姐又無咩政績。笑料就多

屌那星 佢地唔協調嘅話 全面直選都唔使旨意過半數

容咩易 即時安排佢入經民聯接鼠王芬棒
如果落咗order鼠王要退嘅話 分分鐘要鼠王芬排第二抬佢橋都得
當然我覺得機會不大 鼠王芬個大學教授 大律師頭銜仲有利用價值
九成九元秋要退
出鼠王 鄭泳舜 同埋陳凱欣三隊

輸硬
保皇黨係九龍西保唔保得住3席都成問題
你走去添煩添亂

返去賣蒸口罩啦

屌 泛民進步左啦 唔好記住啦 唔好分化啦

首先唔講邊個出選
淨係熱狗都已經屌鳩我地好參與依個選舉啦
而且一定有投機者見區選訓係度都贏 然後自己又出黎扮黃

我上面講左
三隊係冇可能
除非西環方針大改

個人身份？
憑咩

想有得笑吓都無啦

好想參加開香檳慶祝落選活動
之前幾年都去唔到

飯民會理你連登公投咩
區選都係自私加冕

當初 tree gun 咪又係咁

100%水溫蒸選票升熱度

Ann 姐
何妖
老鼠
咩配煩

4個奶共激進勢力食中聯辦自組1黨都得啦

廢老贏哂笑聲都唔心足

最後肯定顧全大局退出啦

Ann 姐含撚技術好嗎？

如果Ann姐走，民建聯條飛一定係佢同鄭泳舜，
否則唔可能為左果幾個月為佢大刀闊斧搞補選。

熱狗唔好理啦

我對香港人有信心唔會俾偽黃𠝹到票喎
就算真係分唔到
到接近選舉嘅時候
我地應該會有鋪天蓋地嘅文宣
呼籲投邊個先係啱
如果咁都冇用就真係無能為力了

佢連做負資產都唔夠資格

到時對家都會鋪天蓋地咁文宣 話某真黃係偽黃 十年八年前又會搬番出黎講 亂過亂葬岡

有明確心水嘅就每個人揀返自己心儀嘅 唔洗含淚
有班唔介意自己投邊個嘅民主陣營支持者（雷霆救兵）就根據民調投marginal嗰張名單
當年雷動都係咁 理念係好好
但執行唔到（統計唔準確）、當年仲好分化好多就算雷霆救兵都唔肯投熱狗
今次只要統計得準D
奉行不割蓆 不分化
雷霆救兵 marginal嗰張話之係白鴿定熱狗都照投
就會成功

唯有希望佢地百屌成材
自己唔協調好 把握今次機會
支共都會笑到卡卡聲

西環要插人就插人嫁啦
你睇呀姐姐黨個容海恩

一個灣尾十要插陳入DAB都仲得呀

我估由區選開始已經建立左一種風氣
就係含涙投票
就算對家抹黑又盛
啲選民應該會跟連登呢一個大本營去投掛

好撚慘又要做Con揼

Tree gun2.0

其實區選大勝家係素人, 唔係泛民
唔知點解個個都撥曬素人做泛民

問題係所謂連登依個大本營 都有好多打手 記得啱啱投票果陣同人嘈足一日 佢竟然仍然呼籲我地投白票或建制 佢整理好哂一切泛民係建制b隊理據 當然有好多人屌佢 但更恐怖係正評多過負評好多

超區5席3:2就一定
如果DAB出兩隊, 姐係唔讓其他人?
到時3隊出黎互界比黃營拎到4席就好笑

好想喊 好似咩途徑都冇用咁
巴打你有咩提議

同樹根果陣一樣
好快會有電話叫佢唔好選

咁你行出黎抗爭啦仆街
屌你老母

走上tree gun 的舊路

人地同一黨自己初選

泛民就叫埋其他黨一齊初選 點分到個餅

泛民幾個黨自己選我唔反對

但佢地叫埋本土派一齊初選 邊個唔選就係鬼呢

傳統華人越自負越自大，對民主派是好事。

九月刪撚左連登佢 想投邊個就投邊個 好諗有好多首投族一向冇乜睇新聞 唔知邊個打邊個 依家開始 wiki下啦 留意下時事啦

呢d 先好嘢
佢走去𠝹一𠝹先幫到手
新東一六年都係哪咤𠝹死牙bill 先谷到長毛尾席

應該成個建制協調咗 淨係出兩隊比民建聯

咩歌 愛得太遲？

仲有大量既歡笑聲

建議佢加入熱血公民

正想講 tree gun 的翻版

拜拜啦ANN姐

云。初選

其實一係佢走
一係鼠王芬走
但邊個同西環密切啲

你叫班飯民唔好好似九西補選係咁屌票就自然有人投佢地啦

最有效一定係跟區選結果配
扣番一班人唔肯含淚
都應該唔會輸太多
因為班共狗都唔敢太進取

屌 但到時9月就會有班白票 廢票 投建制 分化撚上哂水

禮義廉得琼子可以選超區
應該會搭白偉俊拎兩席
關鍵係會唔會隊埋郭偉強落去 （雖然好大機會做炮灰）

邊有人到呢個階段仲會信自票L
弱智除外

睇得出佢俾林奠更獨裁心狠心辣。

講緊出選制度有問題
素人點大勝都好
立法會比例代表制又另一個玩法

我覺得佢地會放兩個就算
泛民都應該係放三個就止步

要睇人選
黃碧雲個d 搵鬼含

其實黃碧雲有咩問題 冇留意佢

問民主黨啦屌，今次唔霸位就贏到三席

隊埋郭偉強就3個都係炮灰

本土派經歷過over my dead body之後，根本一個都唔會含撚投票
要含就叫班黃絲泛民含本土

如果兩邊識玩就出3出2
直接分裝唔撚駛選
黃營出4係危
保皇出3直頭係死硬

邊個搏邊個輸

上次tree根最後咪又跪 笑下算啦

又黎雷動計劃呀？ 我唔識分析 但我會睇歷史 我地依面唔似對家 我地冇老人家list 我地冇掌心雷 我地冇人開劏房然後填30個人名落去 我地頂多只可以用區選數據估有幾多票 但我地冇得排除 1. 上次佢只係貪新鮮去投 2. 佢支持杯葛選舉 3. 佢含淚投建制 4. 佢愛熱城普 我地唔係一個團結嘅黨派呀

真係睇民主派有幾多人去

鼠王芬應該有得留低啦
西環契女喎

好地地點會唔用民建聯牌頭去選？如果用個人身份去選，一來更冇勝算，二來變咗界番民建聯嘅票，等同作反。

蔣元秋只有兩條路，一係就用民建聯牌頭去選，如果唔係，根本就唔會以個人身份去選，即係根本唔會再選。呢個唔係佢個人贏輸問題，而係佢自己跳出去選就係叛變，就係唔團結，阿爺係唔會容許，蔣元秋呢啲咁嘅奴才，係點都唔敢違逆主子。

睇嚟，應該係民建聯嫌蔣元秋經常講嘢唔經大腦，令民建聯出醜，又恃老賣老，多次公然出言頂撞李慧琼，令到李慧琼呢個民建聯主席懷恨在心，所以就以留番啲機會畀新人做藉口，勸佢唔好再選。

蔣麗芸身為民建聯副主席，雖然係廢，但下下搏盡，為咗黨連羞恥人格都奉獻晒，估唔到最後竟落得被抛棄嘅下場，真係可悲。

走左邊個提供笑話？dony go away!

有好多深黃係咁架 我係fb同fd嘈到unfd 佢地好興叫人唔好投/白票後 就加句 準備被熱狗了

話時話點解我地唔揾D扮撐警去界民賤聯D票

保皇黨勝在老細叫收工就收工
淨係話考慮退黨參選已經好零星例子,同埋最後都係唔參選

柒柒閪民建聯開始步署了

背後民賤聯繼續撐佢你鬼知咩

應該真係第一代新人李慧瓊陳克勤似番個政治人物
之後周浩鼎葛珮帆陳恒鑌嗰批完全唔知有乜建樹
再之後張國鈞同九龍東嗰件完全零印象

己經講左 雷動計劃2.0 同初選
又黎LOOP多次睇下又雷死邊個

支持ann姐出選
ann姐自古以來是民建聯成員不可分割的一部份

佢做小數建制派KOL
教下蒸口罩咪好囉

云 ° 初選

真 覺得佢都真心為市民好嘅 希望大家有口罩用 但係方法太戇鳩 依啲傻鳩婦人好多fans 其他保皇黨就太撚假

九西人撐Ann姐

雖則呢個係過去兩屆結果，但提名個下無恥到咁，中晒當年教主鬧佢地嘅政治分髒

佢理工做野十幾年，理工封城個幾日做過乜野畀人睇到？
仲未計佢地一路支持引入外地(中國)醫生個單

意志同面子問題，西環輸人唔輸陣

一定會俾西環勸退。

正常係咁諗
但人係犯賤嘅
保皇見泛民淨係出3席
點都會出3席搏下
同樣泛民都會有咁嘅諗法

所以最後好有機會變咗4鬥3
變咗個投機遊戲
一係比泛民搏到4:1 （微乎其微）
一係正常3:2
一係比保皇搏到2:3

的確係咁，肥佬黎一日揸住份報紙同老一派人脈，一日就可以控制飯民

淨係諗緊有咩凖則可以配到票姐

配乜柒？
本土派唔會再含撚投泛民

真心早d遲休算啦

無論點雷都好 個前提都係要冇人𠝹票先得

今屆全面直選喎.....話唔定九西有新增議席

一來香港選民太有性格，入票站個下先決定投邊個。
二來上次雷動班友有私心，所謂指示根本唔公正

大局為重呀

本土>泛民>素人>熱狗

自己人

仆街 可能有政府職位

要含就泛民睇住本土派啲票再決定點含
冇可能次次都要本土含，然後本土派做condom

LM睇Ann姐 2020立法會見
一定要選到!!!!

利申: 唔係個區選民 屌
有我肯定投

聞到陣味仲唔走咩

介民建聯票

關連登撚事咩傻仔

票

支持蔣小姐

唔跟你初選又係𠝹票撚
跟你初選 雷動投票完又唔算數

諗住旨意住正常住深圳廣州果D"香港人"
邊有香港人住香港架？

蔣麗云又贏

蒸票

大家一齊畀多啲信心Ann 姐

未鬥過點知邊個贏，所以Ann 姐一定要出嚟選，連登仔一定支持

其實沙田區區議會本來可以全取
但係因為有民主派撞區搞到攬炒
我諗情況好咗
但係仲係未有完全解決嘅方法

胡志偉九東架

人權法全面直選

𠝹票

一個唔好彩𠝹爆傻仔舜4:2到時就多謝ann 姐喇

全職蒸口罩

民主黨今年再柒一獲滅黨都似 仲有機會比你班友？

條友想洗底扮毒立？

Ann 姐英名蓋世，點收都收唔住。

Treegun咁？

乜保皇有人有政績？

每一次建制都要有人做炮灰
今次係元秋

你又點知下手唔係小丑
當年大家以為tree gun 夠好笑啦，點知低處未算低出左ann 姐同葛博士出黎

會唔會去葉瘤度

好似treegun咁
排係新人後面
然後係政壇消失

中央都睇佢唔順眼
棄用

Tree gun啲中文真心好笑

咁邊個先係𠝹票黨？半年抗爭後又要捉鬼囉邊個唔聽連登仔就係五毛就係鬼

你年年都係連登咁講
然而佢地7幾多獲割幾多次都仲係「黃絲」主流。真係點解要怕你地其實民主黨

連登仔原來最鍾意雷動
要立會過半數呀要力爭功能組別呀

真係唔知出黎抗爭乜野

喂！配你老母呀你地儘管玩雷動

Tree Gun想退黨參選事件翻版

唔用人命點換票
愈死得多愈多票

啱啦，等佢哋一齊選，互相鎅票鬼打鬼

又將抗爭同選舉放對立面叫人棄票

同鍾樹根組黨吖

席已割

好快又多一個葉瘤

葉瘤自己都亡黨

treegun2.0

老鼠定鼠王？

快D叫我熱狗 今日未被熱狗
5毛都得

怨婦黨

呢到有人叫你棄？等緊雷動呀連登仔

到時熱血公民叫人投邊個好？

做得好

正確思路
btw泛民都要細分
唔想見到啲黃碧雲、四方西之類嘅人當選/界刂票
永遠唔知呢啲人幾時割席/同外國人講香港過得好好or香港冇中國唔得
只有舊年開始有企喺現場嘅人先有資格當選

本土>進步泛民>素人>一舊飯民(含淚)>熱狗(極不情願)

北區盛福區同沙田帝景都係一樣情況
盛福區仲要係兩位女義士係個到以死明志既區添
温和達 3,181 工聯會
黃良喜 1,754 新民主同盟
呂智恆 2,656 北區連線素人

講𠝹票點少得香港政研會依啲五毛團體

廢老撚識分

𠝹佢老母 ann姐支持你